有無巴打試過係環球電腦買野？

佢啲野好似平過香港終端 但係好似無咩人識 有無人買過
利申：非打手

jumbo啦

新鋪黎

Facebook like 買番來的，自己諗

巴打最後係邊到買?